全部人聽日文宣連儂牆煲大黑警黑社會合作 之後出師有名為民除害

文宣召集曬黃絲藍絲
強調有無辜市民被打
比全世界知道
黑警唔撚做野
元朗由黑社會話事

連儂牆唔守 比人拆就貼大個範圈
最緊要係出師有名 就算有咩動作都唔會輸
順手推返個垃圾政權

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！

推

I have posted the incident on reddit, please help push the post up to let others to see. And anyone have any videos, gif or news in English, please post to r/news, r/publicfreakout and other popular subs. This incident needs to be known internationally and let people know what is happening here

連儂牆都要小心
驚佢地發現玩大左
索性一不做二不休